有無巴絲唔要林俊傑演唱會飛可以讓比我

利申左先 屋企冇乜錢買林俊傑演唱會飛
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買林俊傑演唱會飛

我黎緊想去睇演唱會 買張演唱會飛幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有JJ演唱會飛讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有得睇演唱會 等自己生活冇咁頹廢

放曬啲飛所以窮到窿？？

搭單 350/780/1080 是但一日都得
真JJ fans
加少少錢做交通費
希望連登爽有好心人割愛

佢地搶到飛起碼賺一倍，好心值幾錢？